消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

用browser開條link，會打開Google map，往後係您的位置》地圖就會搵到！

之後有曬pins係你個map度！入鋪前，睇一睇！

另招巴打們留link俾料

最好有圖，有對話

親共人士旗下業務都得！有証據就會擺上去！

想幫手入野既巴打請聯絡

hk.shop.record@gmail.com

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

另有巴打反映pin位置不正確

因用Google map搜尋結果直接加pin，可能有出入

如要更正/想幫手校對，請聯絡上面email

同暴露自已位置有無分別？

你用只係多左Marker係你個Google map度！

Google map唔會出賣你既位置俾任何人！

推

我都睇唔到有幾多人用！更唔會知你既位置！

只係Google my map既功能！

安全！

睇地圖係唔會畀人捉架各位

打機咁 去地點有event

ok, 最多經常清

千其唔好係入面倒瀉水
整濕人個地就唔好啦

push

Push

粉嶺差個山東水餃

lm

勁野

bookmark

建議巴打唔好開放俾人EDIT，廢事打手亂咁ADD
最多叫人俾圖&証據你

冇開放edit

你地只會見到d pins

我地要有起碼証據先add

就咁一個鋪名我地唔會add

唔錯

幾好

知道將軍澳區有幾間
係咪將資料SEND去上面E-MAIL就得?

報料可直接post

各位有其他論壇，fb acc既請轉載，出面有料既麻煩copy過黎

我地冇時間周圍搵料
麻煩巴絲幫幫手

想問有d 鋪係掃地呀姐/廢老 親共都計？

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

LM

老闆親共係深紅，員工親共會橙

我地有深淺色

消費者自己決定要不要消費

沙田有無野係食得既…

綠is good?

有啲連鎖鋪好似無標晒全部分店
好似老虎堂咁, 大埔無

係
好既鋪頭我地都會有

不過暫時唔係有好多source...

因為我地係用Google map內置個search 黎add pins，如有錯漏，可以提供地址我地更正，原諒我地暫時人手不足

🐯 香港老虎堂各門市地址 :
⠀
🐯 銅鑼灣店 :
銅鑼灣渣甸街36號地下3號舖
(銅鑼灣F1出口轉左小巴站附近)
⠀
🐯 荃灣店 :
荃灣荃興徑富榮大廈5B號舖
(荃灣站B出口步行3分鐘抵達)
⠀
🐯 旺角店 :
旺角彌敦道700號T.O.P.地下15號舖
(旺角站B2出口即抵達)
⠀
🐯 佐敦店 :
佐敦白加士街70號地下E號舖
(佐敦站A出口轉右步行2分鐘抵達)
⠀
🐯 觀塘店 :
觀塘APM L1樓層11號舖
(觀塘站A出口步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 屯門店 :
屯門V City MTR樓層11號鋪
(屯門站C出口即抵達)
⠀
🐯 尖沙咀店 :
尖沙咀樂道5號嘉樂大廈地下2號舖
(尖沙咀站C或H出口步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 元朗店 :
新界元朗元朗廣場地下32號舖
(豐年路站步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 西灣河店 :
筲箕灣道57-87號太安樓37A D號舖
(西灣河站A出口步行2分鐘抵達)
⠀
🐯 藍田店 :
藍田匯景廣場第4層2K號舖
(藍田站B出口步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 大圍店 :
沙田大圍村南道15-35號地下26A號舖
(大圍站A出口步行2分鐘到抵)
⠀⠀
🐯 大埔店 :
大埔超級城C區第2層587號舖
(大埔站A出口乘塔K12到達大埔超級城步行5分鐘抵達)
⠀
🐯 太子店 :
太子彌敦道760號聯合廣場地下27號舖
(太子站B1出口步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 灣仔店:
灣仔柯布連道2號修頓中心地下4號鋪
(灣仔站A3出口步行1分鐘抵達)
⠀
🐯 旺角花園街店 :
旺角花園街1號鴻禧大廈地下1號鋪
(油麻地站A2出口步行5分鐘抵達)
⠀
🐯 葵涌店:
新界葵涌廣場2樓97b號鋪
(葵芳站D出口步行5分鐘抵達)

係佢facebook copy, 不過其他地點唔知有冇, 大埔就唔見有

我建議可以開個fb page 幫呢d 親共鋪頭做宣傳

咁橙色同黃色即係咩

巴絲可隨便宣傳

我地集中更新個map

根據証據我地分左等級，如果店方有回應我地會調整

如店東出文屌遊行有圖cap左，店東係建制成員》紅，如果係員工屌/食客報料，就低一級，諸如此類

親共

紅 》橙 〉淺橙

真愛港

綠 》黃

200萬人=1/4香港，少1/4生意

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

借刀撚

青衣無🤣🤣

紅色係咪即係撐送中？
綠色係反送中？

建議白店黑店指引可以清晰少少指示
第一次睇可能誤會有出名都係黑店

點樣加?

真係要bookmark

再推

居然天水圍一間都冇

冇心水可以報料

有*

好波

支持盡量唔用中國製造

留名

巴打可以加下面呢間

搵到間好好食嘅食店，大家務必要幫襯

sor 回錯
有另一巴打整緊愛港vs親共
如果巴打想加愛港就加呢間

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

都係我黎

加左

有巴打加入左我地幫手入野

感到無比感動

希望各位多加利用呢個地圖

或者呢一刻數據唔夠多

但add 左個map 絕對冇蝕底！

一眼睇哂

pish

簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

我地一直入緊野
大家發完夢要揀岩地方食野呀

可唔可以整埋做網站or google spreadsheet

呢個真心高汁

用chrome開唔識彈個google map出黎既？

觀塘叁拾士多可以Mark返綠色：
Ref:

門市地址:

觀塘店 – 觀塘成業街19-21號成業工業大廈3樓22室 (營業時間 MON-SAT 1200-1900 / 公眾假期休息)

荔枝角店 – 荔枝角長沙灣道883號億利工業中心1樓10A室 (營業時間 MON-SAT 1200-2000)

Push!

巴打多謝你地咁有心機，有骨氣啲真係唔好再去呢啲垃圾鋪頭

點解有支槍？

譚仔三哥算親共親港定中立

唔推唔撚得啦屌

推鳩爆佢

支持

因為人地賣氣槍囉

push, btw 大古廣場

太

所有大陸公司都要仆街, D大陸仔黎香港做高層, 做夠七年就做埋香港人,
抵制佢老母早日執笠 ! 唔好比機會佢地變新港人 !

想有人整呢啲app好耐真心有用

有啲大集團又點計？ 好似話因為佔中搞到業務差咗既大家樂，又入唔入得map?

推下先

補link

譚仔唔包三哥

加埋click落舖名show佢地既惡行/發表過既親中言論？

你睇唔到？

推 但唔小心負評左

竟然有美味佳
佢做過啲乜野黎

我無野講！

㩒粒pin有reference㗎

oh thx!

希望遲d可以出app

Google map咪app囉

做下打手支持良心舖頭
3C手機維修工作室
呢間幫襯過幾次，價錢比出面貴少少但一次搞掂唔洗拎返轉頭
又快手又有質素，有時會係靚女姐姐整機（唔知仲有冇做）
最緊要係唔怕會比人偷換零件

兄弟得記燒臘飯店
呢間都好食，燒味比得夠多料
外賣拎走好似平幾蚊
時代附近返工巴打不妨幫襯多啲

希望大家支持多啲良心小店

打開咗, 但係間THE GROVE喺大圍, 點解標咗去石門?

根據OPENRICE, 有兩間店,大圍同石門都有

推
人在公司不能四出搵料,
搵多D PK FB出黎, 我地証據確鑿

要佢地冇得做我地生意

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講

有reference會更好

用Google map開
click粒pin有ref

屯門啟豐商場 寶島

6月09 15 16休息支持

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

PUSH

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

淺橙 同 黃 唔係好分到, 好易睇落, 建議用唔同色系 e.g. 淺綠/淺藍

推!!!

轉左黃色

正啊

推

請善用Hola Fake GPS

執哂佢啦屌

推 支持

push!

元朗又新街 唯一冰室
由廚房到樓面都係操口音，屌七一班義士全部收錢

慈雲山蒲崗村道體育館對面 淇淋茶餐廳
老闆娘都係支那人，所有員工都係
張單上印有一、兩個殘體字
10-11點am左右，經常有好嘈嘅深藍的士佬9up政治，成日大聲到聾

鳳德富佑大廈裏面冇名剪髮舖，大陸人(台山人)剪髮師，叫呀昌

Sorry，冇實質證據

已加入

呢個指引要寫出黎先得

地圖個description有

仆街按錯button 唔小心負評左 .....
支持斷親共人士/店舖嘰財路呀

done

開個telegram group
方便其他人報料

姐係有pin個d係親共？
三中都唔好幫襯呀

pushhhhh

睇完請頂上
俾多d人睇到

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

想報料

請

老虎糖

暫時我地會check email，因為可以用公司時間入野
麻煩到想報料既巴絲唔好意思

淨係出D奶共店鋪咪得囉, 做乜9要出埋D愛港食店, 想佢地俾D奶共仆街反過黎抵制呀, ON撚9!!!!

以為自己好撚醒? 同路大曬,可以周圍屌?

3C手機維修工作室 點解黑名單??我見佢鬧警察喎

原來紅色係親共, 綠色係反送中

721 新時代

睇嚟大家冇睇清楚個指示

唔好意思先兩日去左發夢, 今日會入野, 有料就要報, 盡多俾多D 內容, 就咁鋪頭名同一句證供我地有D難做野, 一旦有咩攪錯既我地成個MAP 可信性就會被攻擊

麻煩大家!

呢個要推

地圖中有彩蛋, 希望大家苦中作樂一下

ching 好波

已留名! 多謝咁多巴絲有心整呢個, 我自己都有個名單罷食邊D, 起碼財團旗下唔會幫襯

光復革命 香港獨立

落d撐警偽人去和合石係幾有創意
但太多野會搞到好lag...
電腦版google map直頭話圖層太多開唔到
要用返我的地圖

一點小意見，不如真係集中返商舖同食肆?

因為我用IP X冇問題所以冇留意呢performance呢點

我會留意下唔ADD咁多其他野

手足，佢語氣係衰d，但其實係有道理嘅
因為旺角圍堵果晚
有幾間cafe 樓上店肯收留夢遊人士
但都係好低調，第日仲刪返晒post
好多其實係真係怕班生番藍絲去搞事

我其實都有諗過整個咁嘅地圖
當時已經諗緊呢d類似舒特拉的名單式幫人嘅小店
加唔加落去好

加埋 X仔涼粉 啦

你自問冇腦既點會睇呢D資料?

藍屍冇錢根本就唔會有動員力, 我地加得入去既都係係新聞, FACEBOOK 店主自己貼出黎既, 人地貼得出都唔怕個風險, 你唔係幫佢地宣傳形成社會風氣反而要收收埋埋?

我地犯事?我地係地下黨?

我地先係大多數, 驚既唔係我地, 如果藍屍因為咁而出手, 以上店主更加會比你同我更大聲疾呼, 要D人知道社會發生咩事.

以上係我個人意見, 但如果有任何愛港店主唔想係地圖出現,可以通知我,我地會立即移除並向你致歉

推呀

手足，討論下啫，唔駛咁激動
我完全冇話你錯嘅意思，亦冇既定立場，只係想俾多個角度大家反思
我都只係探討下店家嘅心理
始終做生意角度在商言商，好多真係承受唔起壓力同騷擾的
搞事嘅一定有，受唔住跪低嘅亦唔少...

我重氣重左我向你道歉

不過我地都有分輕重,你提到收留發夢人士果D, 我地都冇收錄(或者冇因收留而收錄)

我個人而言係希望作為消費者既我地可以控制消費既金錢流向, 以最實際既行動減少支持政府既聲音(為生意起碼唔會衝出黎7), 發揮我地真正大多數既力量

因為黑名單出左,亦有人問咁其實可以幫襯邊間, 所以我地決定提供替代選擇, 令大家消費得心安舒適,唔洗背脊骨落

但如果有任愛港店唔想係地圖公開, 可以聯絡我地, 會立即處理

呢間唔止政治正確，卡邦尼意粉仲堅好食，我好鬼鍾意去
但成日爆，上去前要問定有冇位，最好book定
最近搞緊雞翼放題......成日都冇位

手足，唔駛道歉呀，我完全唔覺得有被冒犯到
仲好敬佩你地付出時間整呢舊野，相比我一路只係得個諗字真係....
我都明你係想做好件事呀，其實就同前線間唔鐘都會有拗撬一樣，最緊要唔傷和氣，一齊出力

多謝提供

加左入去了

睇左佢地既故事, 好感人, 希望佢地加油

你開創意台同美食台啦
時事台推得太快睇唔到

收到
我晏d得閒去開

push!!

想問樓主啲地點可唔可以export做csv share
淨係見fb有好難keep track

整咗幾個鐘大概係咁 ( gatsby + airtable)

我可以export KML 俾你, 你可以當XML咁處理, 用excel 開,用phaser read,
如果你要可以email我

ok呀
hklazybun@gmail.com

Please check

thanks

//將軍澳洋江工程公司東主球叔 6 月起，以毛筆書寫的反送中大字報貼於店舖櫥窗上，卻被人在網上指該公司藏有大批攻擊性武器 //

我有一日喺朗屏食飯，嗰間餐廳好騎呢，會有個死肥佬揸住支咪講野話今日有乜野食咁，唔知係咪老細。

之後佢走左埋一枱食客度傾計，然後笑住咁同佢地講，警察應該要揸AK47出去掃低晒班黑衣人。

講句sorry先，無片，就算影都影唔切，不過自己on9左唔記得影條粉腸個樣比大家睇。

餐廳: 蔚濠海鮮飯堂
地址: 朗屏站F出口，新順福中心1樓
利申: 喺朗屏返工

有用

呢個幾FIT，大力一推

樓主會唔會keep住update

會既
但俾時間我地係電腦前面先

夢遊期間未能update

[玩具丁請入] 精品玩具對浸大學生買雷射筆有見解

華星冰室，華嫂冰室

手足文宣勇武都做齊，真係辛苦晒

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

堅揪 推

做實事, 反大台

[投訴] 機械式回覆, 內容抹黑兼攪大台

認真堅持緊抵制紅底商戶 希望大家都可以

我要再三強調

呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！

Google map 唔需要成本，Google幫你頂埋攻擊，俾埋介面你用，又個個都有Google map app，唔洗開發審批！更加冇可能插廣告，清清白白冇收入來源！

唔好俾錢任何同類型既app！俾去612基金或者買gear俾前線更好！

唔係攪一言堂，唔係要你只睇我張list，只係支持前，停一停，諗一諗背後既人有冇利益，我可以同你講，我地係無償工作！

因為要發夢又要番工，更新係慢d，但我地持續做左兩個月，唔係畫工仔冇野睇r人入gp想搵錢，只係好簡單收集番出現左既fact，俾消費者消費前諗一諗應唔應該！no more！冇諗過其他黃色商業圈之類近乎紙上談兵既野，openrice大家有眼睇，又係一個賺錢app！

近日越來越多人拎個idea加幾張圖靚靚仔仔就搶曬眼球，開宗明義收錢（就算post話唔收用家，但tg入面話會收鋪頭錢），實在令人憤怒！

準備發夢，list明日繼續更新

好有心

快快加埋廉記冰室
間野琴日屌鳩義士 仲話黑衫唔比入

同埋呢 真愛港既 同 支港既 可唔可以分開2頁

拉落去拉拉下 見撚琴立場先知唔對路

巴打 開完條拎之後喺my place搵唔到

有冇試過copy and paste去Safari開？佢會彈你去Google map app， 之後應該會有

我覺得每日都要開POST 置頂

可唔可以自行加入愛港鋪頭

原來要喺 map 搵 自膠

我要再三強調

呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！

Google map 唔需要成本，Google幫你頂埋攻擊，俾埋介面你用，又個個都有Google map app，唔洗開發審批！更加冇可能插廣告，清清白白冇收入來源！

唔好俾錢任何同類型既app！俾去612基金或者買gear俾前線更好！

唔係攪一言堂，唔係要你只睇我張list，只係支持前，停一停，諗一諗背後既人有冇利益，我可以同你講，我地係無償工作！

因為要發夢又要番工，更新係慢d，但我地持續做左兩個月，唔係畫工仔冇野睇r人入gp想搵錢，只係好簡單收集番出現左既fact，俾消費者消費前諗一諗應唔應該！no more！冇諗過其他黃色商業圈之類近乎紙上談兵既野，openrice大家有眼睇，又係一個賺錢app！(仲有推POST人神秘失蹤, 入左佢GP要小心)

近日越來越多人拎個idea加幾張圖靚靚仔仔就搶曬眼球，開宗明義收錢（就算post話唔收用家，但tg入面話會收鋪頭錢），實在令人憤怒！

發完夢,今日個MAP會執一執STRUCTURE, 之後連鎖店LIST會易D睇, 新資料都會入, EMAIL 可以繼續SEND 黎, 亦麻煩覺得好用既巴絲係其他渠道SHARE, 我地唔招文宣組,因為佢地有更重要既野做!

多謝大家!

我要再三強調

呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！

Google map 唔需要成本，Google幫你頂埋攻擊，俾埋介面你用，又個個都有Google map app，唔洗開發審批！更加冇可能插廣告，清清白白冇收入來源！

唔好俾錢任何同類型既app！俾去612基金或者買gear俾前線更好！

唔係攪一言堂，唔係要你只睇我張list，只係支持前，停一停，諗一諗背後既人有冇利益，我可以同你講，我地係無償工作！

因為要發夢又要番工，更新係慢d，但我地持續做左兩個月，唔係畫工仔冇野睇r人入gp想搵錢，只係好簡單收集番出現左既fact，俾消費者消費前諗一諗應唔應該！no more！冇諗過其他黃色商業圈之類近乎紙上談兵既野，openrice大家有眼睇，又係一個賺錢app！(仲有推POST人神秘失蹤, 入左佢GP要小心)

近日越來越多人拎個idea加幾張圖靚靚仔仔就搶曬眼球，開宗明義收錢（就算post話唔收用家，但tg入面話會收鋪頭錢），實在令人憤怒！

發完夢,今日個MAP會執一執STRUCTURE, 之後連鎖店LIST會易D睇, 新資料都會入, EMAIL 可以繼續SEND 黎, 亦麻煩覺得好用既巴絲係其他渠道SHARE, 我地唔招文宣組,因為佢地有更重要既野做!

多謝大家! 請報料!

加左!

陳根記可以除名?

睇往積同我本人觀感, 維持評分係正確既, 當然如果佢可以更進一步, 我一定會REVIEW

天水圍有咩食

C hing.

我同朋友整緊個只顯示 黃色商戶 的地圖。
可否係你個地圖上對比，之後加埋入我地個地圖？

tg: MistyWant

我地主打 和理非，對佢地來講，可能有埋藍色商戶 會太多info。
一個map只係得黃色，會直觀好多🙏

個map有layer
佢地可以選擇不顯示親共

非常護眼

另外加藤屋深水埗分店:
深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話:2725 6138

入data辛苦了

sorry copy錯地址自膠
加藤屋深水埗分店
元州街34號地舖

thx，識點用。單純問下

電影代理 (主打動畫)
Neofilms 新映影片 / NGi (Online shop)

地址:

手足辛苦晒，我仲有d，遲d整理好同fact check過再post上來

btw打開google map一片棗紅色真係 好灰

ADDED!

[抵抗紅磡冰室]紅磡冰室藍屍老闆稱民間記者會人士似生癌症做

祥益地產兩公婆
去撐警集會

順帶一提， 佢開左幾間賣酒既鋪頭

一間係銅鑼灣，一間係又一城
嚟緊係K11新址再開
間野叫 Sake Diamond 酒匯

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

太興藍嘅咩?

已加入!

已更新!

bookmarked have to support your local

陳永安

thx 巴打
請問會否加三中商?
如因分店太多怕load時lag就算了

聯合出版集團 - 金主中聯辦

上面網站沒提的 - 橙新聞

曲直難分

中國人壽
雖然個名都已經同你講係奶共

中資公司：參與非法集會=自動辭職

好似係間舖比人玩
edit左post

又一間跪低
但個人不建議刪除，反正藍絲果邊都揚晒，佢依家正正更加需要我地嘅幫助

新POST

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

飲飲食食之餘 順手報個料

Chur 夠1850間舖登記做選民 踢張宇人落台！！！

正，開始多人用你個map

map係建議唔去？

可唔可以親共o既用唔同色？ 見到兩邊都用綠色。

thx

都有

死港女洗錢最叻！
可以點幫手加data?

呢個list未入map

Pish

上環蟠龍粉麵茶餐廳

可唔可以夾錢整個App, 整有用

---------旺角潮成園店主澄清 (本人一手)----------

1: 我之前門口位置有放選民登記表格

2: 我請的伙記必須一定講廣東話而不是普通話，我地唔會請只識普通話的員工。會唔會其實有同行抺黑？請查清楚事實！

3: 8月5號潮成園107係有半罷工的

4: 以我所知上海街分店潮成園店（不是我本人持有，是我老公的細佬持有的，佢本人是淡黃/和理非)而我咁岩睇到上海街cctv有一樓面同其他客講過示威者（樓面只是討論但無咩點鬧示威者），但我當日已經立即打電話鬧左樓面仍有同佢分析同解釋示威者的行為同表現。

4: 幾年前的佔旺時間我店都有支持佔旺的

5: 我本人跟我老公係極度深黃. 基本上次次都去發夢 而我地亦都是前線！

我為此向你深深致歉!

本人盡力維持地圖準確性, 實在難辭其咎!

大家請多多支持潮成園

bookmarked